巫師3既任務會唔會太多……

玩左9個鐘，大部份時間走來走去，偷野，"搵"線索，同講野，支線多都算，仲要主線都多到仆街，同埋一堆未夠lv但又接得既任務，時限任務又唔比額外提示，fail左都唔知

rpg我暫時都係鐘意dragon age第一集

玩左20個鐘kingdom come deliverance, 頂唔順個戰鬥系統半放棄中

玩到90個鐘先講

好長呀，d劇情又唔夠緊湊到令我不停玩落去

會 所以巫師3有獎攞

俾返隻game人啦，唔岩你

我都想比返steam

Dragon age origin真係無得輸
呢十年既RPG都差唔多玩過曬
無一隻有Dragon age origin咁正
第二集同第一集一樣咁濟
第三集D野改曬 個feel完全唔同曬 玩左4個鐘頂唔順棄game

講起kingdom come deliverance
叫班developer食屎啦
D bugs唔fix 走去出DLC
跟住D新野又係一堆bugs
愈玩愈燥

巫3 整得好有心機
KCD 個戰鬥系統先好，好有格鬥感覺。但成日比人圍打背隻

第2集同第1集一樣咁濟?
唔係啊?

有咩分別?
第二集根本可以當係第一集DLC

第2集垃圾黎

好大分別wor

巫師3有D支線好深刻
有時有D重大決定我會睇左攻略先

da2我爆左機
但真心唔得
戰鬥系統仲好差

第二集只係拎佐第一集其中一條支線發大黎搞 (法師與聖騎)
Scale亦都細佐由拯救世界變成拯救一座城
但呢D都唔係重點, 最大問題係故事寫得太垃圾, 人物亦都唔突出, 爆佐機冇個記得
D技能又改到柒哂 放出黎好似冇放過咁
至於第三集...算9數啦 gay story黎

2個鐘就已經頂唔緊

千其唔好睇攻略 劇透左就完全破壞左遊戲體驗

我唔認同,舉個例,老鼠塔個任如果冇睇攻略,
信錯左條女,個任會變左去男人屋企睇隻鬼殺左佢,完
但睇左攻略,信左個男人過黎,佢會講返當年情況,
最後仲行動證明佢既愛,鍚落隻核鳩突既瘟疫女妖度,
然後男既死左,隻鬼升仙,睇到咩野叫至死不渝,
如果冇睇攻略可能會錯過左一個精彩故事

好老實 1打1=normal難度
1打2已經hard
1打3? 根本打唔掂

我岩岩打完呢個，比隻女鬼殺左條友之後我一頭冒水，又話好鬼愛佢，原來係咁

玩完二周目覺得唔夠

load save啦

劇透就細藍字啦

問題係好多人慣左睇攻略就會keep住睇
我嗰陣玩會不斷load save睇下唔同選擇會出咩結果
不過好多人冇時間咁樣慢慢玩就另一回事

隻驚都出左3年半仲要防劇透

果陣一開波已經玩最難，冇果種悶既感覺可能覺得有挑戰性

之後自己on9 亂咁裝d 4K mod 搞到lag 到玩唔到落去就停左冇玩

隻game個戰鬥系統唔係幾得
啲連擊九成學黎無用 第一下已經俾ai完美反擊斷你仲打到你一身傷
變左係到同ai玩鬥完美反擊鬥唔出招

巫師3係慢熱啲
唔急嘅慢慢玩 感受下Witcher嘅世界
得閒去打下昆特牌

呢點幾同意
戰鬥系統combo冇乜用
好多時都係不停放昆恩之印＋攻速流血鳩片
劍油炸彈嗰啲好少用到

以為講緊witcher3 自膠

Kingdom come劇情就真係悶啦
都唔知幫手打仗黎做乜

講witcher 3都得既我都有玩
最高難度下 大部分怪都可以用屈閃避個無敵時間去避
唯一真係難打既怪係我覺係石像鬼 有興趣可以試下
主線果隻有NPC幫你手
另外全game得兩個位有 一個係skellige拎能派裝既位
另一個一樣skellige係地底又迫既位置一次過打兩隻

成隻game卡得最耐係血與酒最後隻吸血鬼

dlc 多左第一集果啲食人花(真名唔記得叫乜)又係好易俾佢一下秒左
最後果隻吸血鬼唔係太難喇 果陣我用突變狂飲藥水會加攻+aerondight唔斷佢連擊下下出暴擊好快斬死左佢

玩咗幾粒鐘 打唔嬴狼人就棄咗

我學生打機時代止於dragon age origin同Witcher
之後唔係無時間就部機唔夠勁，佢所有續作都無掂過
真係咁差？

其實要開個角色簡介睇返隻妖獸有乜弱點 再用指定法印，劍油或炸彈去打隻野
基本上狼人就用火法印狂燒鳩佢再片佢就搞掂 簡介有寫佢驚火

利申：最初無睇簡介 玩到同你一樣

Witcher既任務建議等級最好跟住來做任

Btw玩左rdr2之後完全唔覺witcher節奏慢

我都岩岩玩 佢龐大既攻擊法術劍油食藥派系點蚊濕鳩昆人牌攪到我好亂

其實呢隻game個個都知係overrated
唯一優點就係劇情故事長D
所以建議你棄game

戰鬥系統係差 昆恩升滿長開鳩砍就夠 打鬥無打擊感 同skyrim 打交有得比

但個劇情真係寫得好

好撚好玩喎
我玩左就150個鐘都未爆到機
so far做哂所有狩魔任 main quest做緊最後準備

ps4好唔慣x係確家o係退出

主線悶到
dlc好正

有得改制

舊ps4 玩witcher會lag機隻碟用來收藏算 用steam玩舒服好多

如果九成人都贊隻game果陣就唔係overrate啦真係純粹唔岩玩姐 無謂勉強啦 越夾硬越無癮

劇情一流 細節嚟講2015既game真係好好
甚至依家2019都仲可以砌低好多game
bgm令人感覺真係處於Medieval
任多 但係重覆性少 狩魔任你可以話重覆 但每個都有故仔
玩witcher真係唔悶 打任打到攰就去打牌 打牌我試過開game打成晚
呢隻game 真係10分我俾9.5

啲任務設計得真係好有心機 代入感滿分

Pro機 個裝備箱一多野lag到核爆
Loading time都好長
呢隻真係要pc玩

我最初都打唔羸，後尾棄任去升級+升裝之後再返去打到佢仆街

咩任既狼人 我玩最難好多都一次過打完

Gwent 先係主線

可能我鍾意中世紀個種古典美
音樂畫面氣氛附合我想像中既Medieval
加上我睇開Medieval小說 所以真好鍾意witcher3
fullfil哂我對呢種世界既幻想
同埋最主要個故仔好啦 我屋企有成套witcher嫁

要來一場昆特牌嗎？

我都買左成套未睇中世紀魔幻題材好正

本身對cyberpunk 題材興趣唔大 不過cdpr 唔買唔得

真係唔可以當act玩 Witcher 等級裝備大過天

210 hr 爆機， 你加油

唔裝mod 呢頭拎啲傳奇裝/劍轉過頭升等級即刻廢過隨手都有既藍/黃裝

sasha

好似係野性之心，正常第一次玩唔識升裝應該唔夠傷

但我玩第二三次識玩之後都係好簡單就打完

下 原來打牌有得扑野等我仲對打牌無興一路做任

你將d豐富劇情縮到「搵線索＆傾計」，咁你講晒

知唔知打牌先係witcher3既精髓

如果你追求打擊感最好玩重裝+heavy attack
輕裝係噴幾下火+轉轉轉就搞掂

你唔好濫用quen同輕攻擊 係最高難度玩下炸彈 魔法 藥水 劍油 其實好好玩

你攞skyrim比又過份左啲 skyrim嘅戰鬥係好似以前嘅打怪mmorpg咁 不過你要手動去㩒

如果有神界系列個種自由度同bloodborne咁爽快既戰鬥系統，呢隻game會比神作更上一層樓

有d人打機唔識享受故事個種樂趣 冇計
上面仲有人話Witcher3係overrated

作為一個卡牌遊戲 佢個劇情太吸引令我無心機做正經野打牌

ciri先係全game重點

樓主係on9 講完
On9唔配玩高享受度嘅game

btw team Keira

25妹動情

戰鬥 係呢隻game弱點黎
就算玩重攻擊應該都係不斷LOOP 閃+升左範圍既儲力斬
你講果啲組合都要二周目有埋突變先會夠多技能點+位去做唔同組合
一周目機基本上就算俾你拎齊技能點都係唔夠你玩多線升級
一係玩劍 一係魔法一係鍊金 一係全部兩頭唔到岸

淨係啲女都Ｊ到出血啦
ciri
triss
shani
yen
anna

Anna? Anna Strenger??
清食開驅風野

btw冇Keira冇sasha冇打劍嗰條女

有冇清覺得林中夫人嗰三條女變成人形好正
未變唔好講 唔該

暈到仆街

呢d第一身勁眼花

玩緊2最高難度 好撚難打

ps3?

Pc 想由一玩起 但頂唔順 睇左劇情就算

我覺得witcher3各方面都完勝dao
dao好正但唔算係masterpiece

你整黑暗定暗金(唔記得原名)既套裝就會變番好易玩
佢個難度預你用呢啲裝黎玩 唔用基本上連正常體驗隻game都未必得
e.g碼頭果到跟住個商人npc入去個洞中伏俾佢鎖, 最高難度你點玩都應該俾佢一下秒無解要load save揀其它選項

我打到去永無止境戰場個段卡關

上網個個都話呢段係成隻game最難個位 近乎bug咁

套裝唔識整 淨左件章魚甲完左好耐

係 因為呢度劇情要你用男主以外既角色= 無左暗金裝/技能
你只要唔小心比怪背後打一下扣成幾千到過萬傷害遠遠高過你條血上限
你呢章既暗金最值得整 過左沙漠就無打後果啲唔值得整因為無機會俾你發揮

ps前幾日減價買左，好撚後悔......

奧德賽好好玩 起源就麻麻

係呀屌 連滾地都冇 一行埋去五六個追住我黎斬

仲未有心機開返黎打

玩最難死左起碼廿次

你當呢隻係音樂節奏game就會接受到

呢關卡左好多次 過唔到其實因為唔習慣無哂主角啲操作 平心靜氣熟習下都唔算難既

有得扑就正 4p
第一次見真身嚇到鳩到縮
話說主線好似仲有一隻巫婆未死? 有冇交待去咗邊 走之前仲變雀膽走咗ciri條鏈
(有記錯請指正 唔係太記得

你呢度我仲有啲印象 會有3個左右既隊友一係同你衝前
佢地會因為難度關係俾人秒 所以你要同佢地一齊衝再背後斬啲怪
殺得幾多得幾多 唔係隊友死哂全部怪鎖定你等GG
打後會有石像鬼連暗金裝都有機會俾佢陰死所以呢個難度根本只係單純高數字去屈你 唔用暗金裝=自虐 用左又會變無雙

bad ending 就系 geralt 去殺佢，除此之外應該無提過

沼澤 個公爵要重玩左兩次

本身冇打過前作
所以有d難代入

我買左奧德賽，都覺得好頂唔順
雖然實際上換左好多野，但感覺上同以前都冇乜點變，任務既重複性好高，打鬥一式一樣

覺得集集都一樣，只係舊酒新瓶
我諗ac/rpg可能真係唔適合我玩

我都冇打前作 一片白紙玩3
開左陣已經頂唔順好吸引 睇左成日12嘅故事

呢個任有睇攻略同唔睇攻略真係可以差好遠,
唔係太記得啦,印象中可以係做緊個任途中,自己去某個洞穴解放樹心,
樹心會殺左3個老巫婆其中一個,
班細路就唔洗死,不過條村就會陷家產,
不過班村民係抵死既只會係任何劇本中帶過,
雖然個任係冇完美結局,但咁樣做結局會相對好小小,
如果你做完個任先搵樹心,就會冇左個關連性,
呢d野唔睇攻略永遠唔會知,
而且仲影響埋好撚耐以後既尾聲boss戰,
三巫婆會變左兩個,唔洗一抽三,減低左難度,
d難度小小野影響好遠
仲有屎鬼忽群島又係要睇攻略,
幫錯人影響好遠,連結局都影響埋,
真心建議呢隻game係要睇攻略

個人認為2既故事比3仲深刻
3唔係大世界,亦都冇咁龐大既劇本,
反而更加深刻,不過有d野同3一樣,
都係支線可以影響主線,選擇會影響結果
到終章兩條路線入城待遇/行既路差好撚遠,
同一個地圖兩種完全唔同既體驗

雖然巫師3先係神作,
但今集既刺客都真係比之前幾集都誠意好多,
內容都好豐富,如果唔想花太多時間,
就較低難度,唔好理地圖上既？
靜係接任做,接受果個石像D任可以唔理,
因為無限出既,有興趣就接拎奧鋼果個用黎抽野
刺客呢集我玩左150粒鐘
不過UBI好on9,單機都走去改呢改路,
以前砌好哂裝打得輕鬆,俾佢改一改廢撚哂
好彩我一早爆左機

我反而覺得隻game雖然多bug 但真係真實 一打二 已經要打住走 一打三就真係契弟走得摩 冇主角光環
同埋煎藥個part真係好少整到咁detail

不過我記得如果一打一係穩贏 冇記錯嘅話係可以擋住行埋去 然後就自動同電腦角力 之後可以破佢防 斬佢兩刀 無限屈佢

kingdom come 唔係無優點既個戰鬥系統 但稱唔上真實
六個方位做進攻仿真實劍術 連擊系統有別於其它game無得俾你斬住空氣等對方埋黎俾你斬

但俾佢個master strike我自已叫完美反擊破壞哂個戰鬥體驗又浪費連擊系統 升級學唔同既連擊就係為左可以破防但諷刺既係你出手第一下或者第二下已經俾AI完美反擊打斷左你

對玩家角度黎講1V1必贏 只要唔出手係咁按Q制等AI一出手就即刻完美反擊loop到佢死為止 過程無負作用無冷卻時間
對AI角度 隨便一個村民/強盜都極高機率出完美反擊 玩家愈做主動就愈俾佢反到你一身傷/死好無癮 扭曲哂作為先攻一方既優勢

同埋一打多唔夠打其實係隻game扮難一開始有劇情鎖你能力就算有再靚既裝1v1都係好辛苦 過左序章到教官教你真正既戰鬥(完美反擊,閃避,連擊)就會變番正常好多 中期快速旅行經常有隨機事件有4-5個或以上既齊裝重甲板甲強盜搵你開打都係咁打

btw 你講果種方法都係其中之一必贏, 前提力量高於對方+有升技
唔夠力量永遠俾npc推番轉頭

好玩，玩到16lv，超左主線7個lv
先清哂支線同狩獵任。

隻game 2016年頭買
慢慢打 打左成年玩左成160個鐘先爆機

前排都玩到呢度，好深刻，救個樹森德魯依
班村民，男爵+老婆會死，唔救3個小朋友會
比巫女煮左黎送比村民食。

最強戰鬥技係劍氣轉轉轉加拜年 無撚敵

殺搞鳩priscilla吸血鬼個任
殺左個變態返去交任 抄近路跌死左
重玩個陣禁左真結局出黎
個陣我

個個都話昆特牌好玩
咁有無玩埋新既thronebreaker

呢個任就算未打到，當年睇完都好深刻
當年一出就買，玩到群島到而家都未有動力玩落去，曾經諗往開返黎玩，但一見到個背包爆哂要賣野就棄左game

我記得林中夫人，你之後會搵到本書講返究竟樹心係邊個，點解會係到，成個故事大約係點，三位夫人點樣由好人變到依家咁。本書我係大島上面搵到。

個個係三條女阿媽好似係
本來既真威倫林中夫人

你講個d行路調查本身就係揭露故事劇情既步驟 目的係最後reward你個完整來龍去脈故事 然後由自己作出決定 睇到結局係點 你skip哂所有對話文件書籍故事=skip左隻game 做任最大既motivation唔悶就假

我覺得唔夠喉，我想再多啲㖭

邊game叫巫師3？

我淨係知 昆特牌3

唔啱小朋友玩架

BnW 個公爵夫人,無得扑但好正

keira有食到 sasha同劍女食唔到,冇睇公略剩係玩左一次play through

我又唔係咁睇喎

睇攻略過會冇癮，點都靠自己打過一次先有驚喜

樹心個任真係經典，個故事再一次提醒玩家扮演緊嘅角色只係勁少少嘅凡人唔係神

更何況主角本身就唔係啲咩聖人，佢只不過係正義感比較強

由trailer都睇得出 佢自己都冇第一時間去幫
佢師傅仲叫佢唔好咁多事
士兵打佢幾鑊就算嘅話佢應該唔會理
但將佢上吊又太過份先出手

一開始玩覺得畫面好靚 玩到百果園boss 覺得bgm 又好聽打得又刺激 隻game 好用心整 老鼠塔果度已經全程投入 男爵線打完我已經自封佢goty 8成任務有新意 就算重覆背後都有個有趣既故仔 如果你玩高難度 你真係要開書好似個專業人仕咁礰研究隻怪有咩弱點 用咩油 --- 如果你投入唔到隻game 你只會覺得好煩好無聊

-------
但上年個個吹既odyssey 我就玩到what the fuck?
一開始俾佢無敵既畫面吸引住 打sparta war 覺得隻game 會好玩 玩三四個鐘後發覺其實隻game 可以玩既已經係頭半個鐘俾哂你 你由呢刻到爆機都只係重覆玩無數個殺x 個人 /執x 樣野 既任務變奏品種 打鬥由頭都尾都一樣 敵人只係level 同外觀不同 沒有質既分別 扮有口音既英文配音 垃圾級台詞 點解會有人覺得好玩？ 究竟以前既ac 系列有幾垃圾 可以令 呢隻低低低配witcher 3 既 odyssey俾人吹上天？

只係ac series 垃圾 不要放棄rpg

game一路都明暗示你變態唔係兇手 你做咩咁懶是但交差 係咪少少玩厭了？

It’s worth your time
Too much to do!

同感
已放棄

第一日上連登
連登仔大哂嫁啦

依個任我諗有唔少人第一次都搵唔到真兇 整得好有心機
BTW Dlc比人查逃稅個任笑到仆街

巫師3 主線其實中段好難頂
入左個大城之後d劇情真係太婆媽同悶
但dlc 線劇情係唔錯
同血與酒終於有自己屋企可以有歸屬感

戰鬥方面其實系統真係麻麻
打擊感唔好+有bug 位

反而唔睇明佢個拿item 位
一開始玩都會係村入面每間房偷野覺得好正
但其實拎d野9成都無用 後尾真係偷都唔想偷

買埋血與酒先整到wolf school Witcher gear(主game有bug) 再加有埋自己屋企先感覺隻game完滿啲 搵材料整裝甲display出黎又玩幾個鐘

我都想知 打爆完dlc都無佢d劇情

唔係 係我理解力差
同埋太大意

bad ending既話geralt會返去拎返條鏈
good ending就會冇左回事 比左佢

玩完blood and wine 先知witcher 3 n 年前吸血鬼trailer 先係ending

有，ps4玩緊!

我全個新年宅家玩
而家先12lv
感覺好漫長先爆
仲要我每次入新村莊都有偷野癮 執草執垃圾都用左好多時間
賺錢係咪1x lv 都仲係賣肉？
係咪唔好望白金
見收集全套卡好似錯過左就要二三周目
爆頭50人都好難
淨係試過兩次射即死都唔知計唔計爆頭

玩左覺得奧德賽 = 起源嘅完成版

D技能同細節好好多

起源真係太重複 個故事又冇頭冇尾咁

死火我爆左主線都醒唔起要解哩個任

二周目囉

btw heart of stone個劇情好正

第一次到caretaker真係瀨晒屎咁

條友好似碧咸

witcher 3同kingdom come我都超鐘意
kingdom come唯一我覺得頂唔順係太多bug 但果個自由度真係好勁

好行唔送

中段好正喎 我反而就係驚中段開始就快完
因為我一玩game就好投入 草草完左隻game會好空虛
所以每隻game中期我都慢慢玩 仔細咁玩盡中期可以做既野 唔push主線
witcher呢個中段就令我好放心 玩左好多野 好滿足又唔洗擔心又快完左呢隻咁好玩既game

利申依家仲玩緊 準備緊打最後一戰

中bug搞到有個雪怪任做唔到棄左

你都係玩返食雞算啦咁。。。

巫師係第一隻另我係咁saveload既game

btw隻驚唯一一個表現唔夠好既地方係戰鬥系統
d怪開左極難都唔算難打
唯一有難度係石之心dlc個主角

多謝解答
因為好耐之前玩完就del左亦都幾肯定唔會再down番 所以細節上真係唔記得

其實隻game你升得高力量就好易玩
利申玩緊hardcore mode

痴媽根 咩得閒去打下昆特牌 係得閒先去救個女 may u mind a few round of gwent先係重點 主次不分

昆特牌
屌講起都想玩返

你啱

佢抽左gwent岀黎岀左隻獨立gwent game
不過個平衡差過game入面個個

咁不了
玩返witcher 3個gwent算

game入面果個平衡都係麻麻
前期唔齊卡用北方 中期用帝國屈機 去到dlc 就一直用skellige
完全無用過怪物/松鼠咁齊 你地係點?

後期用帝國真係屈機
你多英雄牌根本屌住人地黎打

所以dlc 玩昆特牌都有npc話帝國最順手唔願意用skellige
四定五場車輸戰無得save
最大威脅都係帝國同北方 打松鼠同怪物真係無壓力

車輪戰個到迫你用新牌就真係有挑戰性啦
平時用帝國屈開機真係要狂sl

北方 帝國 skellige 呢三個勢力都有獨特又勁既打法
但怪物同松鼠去到尾齊卡都係唔知點發揮佢好 特別唔齊卡果段時間

昆特牌好玩到仆街

巫師3先好玩

仲有兩隻良心DLC, 我極度懷疑隻GAME係未完成

血酒最終boss有招係一下秒你，兩條命都係一下死，痴鳩線

最高難度留二周目玩
希望爆到啦
鬼魂類唔係好識打 玩第二簡單難度死過兩次都係女鬼
其他人類 動物 食屍鬼都可以套盾閃完接三下輕刀

放亞登法印/月之塵 先好打
唔係佢會有減傷你太低攻打唔入/打唔出硬直

本篇主線真係唔多掂
一路都係搵囡，搞咗好耐終於搵到
個囡話一直搵緊主角…
之後個囡又失散咗...
個故事主軸係長期冇拓展
不斷咁Side Track主角響過程遇到既人同事

怪物牌好玩 stack到勁高攻係咁double一下打落去好爽

早兩三個月仲要更新埋簡體中文 雖然唔關我事但睇得出cdpr果種誠意 出左咁多年名利雙收都不忘照顧玩家

Pc版直頭無任何加密steam買完留低個folder退款玩得 好多大陸玩家話比遊戲質量逼到良心發現比番錢 真係痴鳩線呢間野 示範咩叫用愛發電

但太多同袍卡一開局好易重疊哂或者無餘力贏第二回合 特別如果拖到第三回合仲有機會唔夠卡用
如果係設定到較昆特難度做最高AI仲會係咁燒你/天氣/重複既卡(玩家做唔到e.g 兩張dandelion)

朋友啱啱入威倫見到威倫夫人張畫同我講果三條囡好淫有冇得屌

佢玩到血腥公爵個到應該笑唔出

血腥男爵

唔會掛 我好冇耐性 學人買既game九成都玩唔落去 人生中打爆過既機得l4d2同巫師3

有冇巴打從來唔打牌，只玩劇情

呢度

靠牌組黎屈機 冇乜意思

佢平衡patch一兩個月出一次
最近個版本已經好平衡
而且多左好多效果 最正係d卡art

成日眼殘睇錯 kingdom comes delifrance

怪物好勁喎，松鼠就不了

竟然仲有巫師post，好感動
玩緊二周目最難，呢隻game嘅劇情真係120分，所有人物由主角以至一啲小角色都塑造得好立體，代入感勁強
難怪有啲巴打話玩完好唔捨得
btw Triss我愛你

dragon age inquisition咁正竟然有人頂唔順

巫師3我玩到去三個老妖婆果度就唔係好想玩落去
好心up

最鍾意d Godlings
Sarah

巫師係啲道具做得唔好
太多不必要道具
9成都冇咩用
劍油果啲好雞肋
另外完全唔洗考慮配裝
裝備其實冇咩選擇
都係一路執倒咩高等級就著上身
巫師套裝之間又唔平衡
得果兩三套有用
套裝有等級上限被迫成為中期裝備

大作係咁
不過要返工平日打得兩三個鐘
主線太長真係玩得幾辛苦

我都覺得劍油炸彈set得可有可無
如果將d怪物抗性增加 要用適當既劍油炸彈先打得入肉會好玩好多

咁會好好多
例如打吸血鬼一定要用吸血鬼劍油先打得入
人狼回復能力10倍up
用劍油打人狼先可以阻止佢回血
唔係一味加攻冇腦9斬
好似打幽靈要用法印實體化咁

叫我？

係心up定唔好玩

Team Yen

要返工之後真係唔岩玩呢啲game
太多支線同其他野做, 本身又唔多時間玩
個主線劇情變到太散完全無feel
始終唔鍾意要搵女救女但係又搵人打下牌搞下野

好玩

所以有mod出現,幫手改數值

PS4百金路過，搵最尾幾張昆特牌搵到想死

始終origin 正太多
btw Dragon age origin 玩魔戰士屈到仆街一個打哂都得

頭先重新開始玩，
睇返晒d劇情，
踩晒地圖d問號同支線
睇晒任務簡介同所有書
仲有重新配點戰爭變得好易
開始覺得幾好玩

要享受下個故事同氣氛呀

PS4玩完二週目，想再玩三週目，但唔記得留爆機檔開NG+，點算

爆左主線了...ciri個結局..我係咪揀錯野...主線d人又唔知去哂邊..
唔係好想開始dlc 好sad

支持先好玩喎

上網睇攻略
Ciri有幾個結局

唔敢睇...
另一個開始之後 係witcher城堡唔知做乜好 淨係搵到keira

I know that feel

揀錯野Ciri先會死
Load save玩過啦

另一個開始係二周目黎
可以清支線同玩石之心 血與酒

見特價買嚟玩，個combat system真係玩開action game嘅都有啲頂唔蒲，完全唔得心應手。

每次入村都L2盡量每間屋搜索
用一個鐘時間拎水同動物皮
搞到進度好慢
一個月先10lv

成隻game最差係戰鬥
勁唔順手

但戰鬥之外嘅所有野都好高分

e+空白鍵 x 1000
玩慣左已經唔洗witcher vision都知邊到有野拎 行過幾乎唔洗停禁幾下e+空白鍵就拎晒啲野走 你行路要time到佢行到個位啱啱好可以拎野 呢隻遊戲好多人都話control好難搞 因為geralt鞋底好似抹左油咁 我估唔到自己玩嗰陣竟然克服左呢個問題

一多怪打就PK，條友好似舞龍咁亂咁揈，唔知打乜。

要唔要玩左 1，2 先玩 3?

唔洗但都值得一玩特別係2
1個近戰好似節拍game動作又騎呢
唔係個個接受到

咁要重打...
唔想佢做女王

ps4係load 得慢不過唔會有鞋底滑感覺
係執野有時唔啱位

del save定覆蓋左？

1先正
攞岩節奏感連技爽過打飛機

覆蓋曬

mass effect2

一真係啃唔落

Btw每代witcher個戰鬥都麻麻

啱啱爆咗機， 都買咗成三年最近先開始玩

開頭冇理解過個世界觀係幾難代入，

玩想流點血俾班哈士奇圍死又唔識補血棄咗

依家玩番停唔到

Yen

唔好請咁多住 要唔要打場昆特牌？

睇下雲端有無自動up save

第三集個劇情表現唔錯
系統習慣下冇問題嘅，玩簡單睇劇情超正

Pc 版玩mod

師兄識課，dragon age第一代真係rpg代表，我記得我個時做廢青，日日除左柯屎食飯，全部時間係到打，都要1個月至爆到機，個故仔正到呢

Me 死而無憾

Gwent到依加都唔出app版

出到仲得了

明明係好遊戲

有無大家公認嘅好結局？
我係嗰女做witcher，老婆係yen,泰莫利亞做附屬國

同伴盡量無死

請況等於你玩9個鐘p5之後出呢段野一樣

P5真係精神時光屋玩到要逼自己停

我死左ciri呀屌你

我新手一開波玩最難真係好痴線，打大佬一對一如果捉到路都算OK，反而係啲小怪一畀佢哋圍就兩三下死，就算打嬴到係得丁屎咁多經驗值。

我都新手玩死而無憾 感覺真實d
爆左了

最新developer stream終於轉口風話以後會出

係既話可以重玩
之前望下人玩先知道個場由三排變左兩排

我玩緊第3次2周目
第一次求其玩，做曬所有任務都未升100lvl
第二次升到100lvl，不過有啲任務失敗咗。
第三次玩緊，希望可以完美地爆機

有強迫症想解晒d問號 好想死

三月有大expansion

兩隻都好正
但係個人中意DAO世界同角色多D
仲有戰鬥都好玩D